凱譽一房1230萬沽 5年料實蝕兩成

凱譽一房1230萬沽 5年料實蝕兩成
文章日期：2020年7月31日 20:02

"今年屢錄蝕讓的尖沙嘴凱譽，有內地客以1230萬元、低於購入價沽出1房單位，估計原業主要蝕逾300萬元離場。土地註冊處資料顯示，凱譽中層C室，實用面積508方呎，屬於1房間隔，近日以1230萬元登記沽出，實呎24215元。"

有d屋苑上親報都係蝕讓

呢個同附近個幾個盤係咪都大陸炒家貨多

新樓蝕讓唔出奇